{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428081632/jeju-lime-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698403910306&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=38182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316231614&selectedRatePlan=385637997&expediaPropertyId=75846301&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 라임"
    },
    "text": "済州ライム\\n\n大韓民国Jeju Jeju City済州特別自治道済州市西光路25キル4-3\\n\n済州ライムは空港から3.5km離れており、車で5分の距離に東門市場があります。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 ホテルは29の客室で構成されており、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 特別チェックインの案内は宿泊施設に連絡して確認する必要があります。 必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 客室内に無料Wi-Fiと施設内にセルフ駐車をご提供いたします。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ライムはどこにありますか？",
            "answer": "済州ライムは大韓民国の済州特別自治道済州市にあります。"
        },
        {
            "question": "済州ライムの周辺には何がありますか？",
            "answer": "済州ライムの周辺には東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "済州ライムでは何が提供されていますか？",
            "answer": "済州ライムでは無料WiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州ライムのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州ライムのチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "済州ライムでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、済州ライムでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "済州ライムの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "済州ライムの特別チェックインの案内は宿泊施設に連絡して確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "済州ライムのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "済州ライムのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "済州ライムのチェックインの条件はありますか？",
            "answer": "済州ライムのチェックインは満21歳から可能です。また、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "済州ライムの客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "済州ライムの客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州ライムの施設内には喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、済州ライムの施設内には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 448
    }
}